牛丸事件2.0 安定邨再爆童黨欺凌 13歲男童遭毒打

屯門安定邨商場平台繼早前發生綽號「牛丸」的17歲少女，涉嫌糾黨虐打另一少女後，上周六（2月29日）在同一地點疑再發生類似的童黨欺凌案。

《香港01》接獲讀者李先生求助，指其13歲表弟阿J（化名）上周六在安定邨籃球場因打波與人結怨後，遭至少10名童黨押到安定邨商場天台「暗角」，即「牛丸」結黨毒打少女的現場，阿J隨即被人搶去財物，繼而遭多人圍毆，期間有人手持鐵通猛力毆打、狂踩頭部及背部，甚至用燃燒的煙頭「辣」其身體，虐打期間有2名同黨用手機拍片，亦有人圍觀嘲笑。

阿J捱打後傷勢嚴重，經創傷後自尊心嚴重低落，事發後連續4天不敢外出，家人十分擔心其精神狀況，憂心他會患上抑鬱。阿J的表哥李先生對事件感到憤怒，直斥屯門童黨「無性㗎」，炮轟「咁狼、咁狠、咁重手」。而據他了解，涉案童黨在區內已涉及多宗欺凌案件，無奈表示「住咗20幾年，屯門童黨問題一直未解決」。

警方發言人回覆《香港01》查詢時表示，屯門警署於2月29日接獲一名13歲男童報案，他於同日下午約3時半在安定商場一平台，被多名男童指責其目光挑釁，繼而以手腳和硬物襲擊，並盜去少量金錢。該名男童身體多處受傷，清醒被送往屯門醫院治理，案件暫列作「襲擊致造成實際身體傷害」和「盜竊」，由屯門警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

遭勒索搶錢 鐵通狂毆 煙蒂辣手

李先生昨日（3月2日）表示，事發當日阿J在邨內商場頂樓籃球場打波期間，曾與一名年約15歲的「波友」發生磨擦，雙方其後不歡而散。未幾，阿J接獲「波友」來電，邀約會面「耍冧」，他不虞有詐便隻身到邨內停車場，豈料突然有至少10人衝出來，阿J雖心知不妙，因未及逃跑被多人捉住，其間有人向他勒索，聲稱「唔畀錢就打你」，之後就強搶阿J身上僅有的百多元現金。

童黨其後捉阿J上天台「暗角」，瘋狂向他施虐，當中有人手持鐵通猛打，亦有多人用腳狂踩其背及頭，又有人用煙蒂辣其身體和手背，其間亦有2名少女一邊拍片一邊嘲笑，阿J最終不支倒地，其家人稍後知悉事件而前來救援。阿J事後更接獲涉案人士來電，恐嚇他切勿報警。

情況低落 家人憂患抑鬱

惟阿J在案發當日已在家人陪同下到警署報案，經送院檢驗後發現背部滿部傷痕，肩膊及手臂位亦有多處紅脤的鞋印，其手背則被煙頭燒傷。現時阿J須待在家中休養，李先生指表弟情緒十分低落，自尊心嚴重受創，家人都擔心會患上抑鬱，影響精神狀況，「最嚴重可能要睇精神科醫生，進行心理輔導」。

屯門區內的童黨問題一直令街坊非常困擾，李先生慨嘆，「我細個都俾人恰過，童黨問題咁多年都無改善」，他對事件深感切膚之痛，坦言不少童黨都有「跟人」，恃強凌弱，到處作威作福，希望各界協助根治區內童黨情況，以免「牛丸事件」不斷重演，累及更多青少年受害。

【牛丸事件2.0】入晚後，安定邨商場平台燈光昏暗，有區內人士稱，過往不時有人毆鬥。（王譯揚攝）
【牛丸事件2.0】入晚後，安定邨商場平台燈光昏暗，有區內人士稱，過往不時有人毆鬥。（王譯揚攝）
【牛丸事件2.0】記者發現，由停車場出口到平台後，未見有閉路電視。（王譯揚攝）
【牛丸事件2.0】記者發現，由停車場出口到平台後，未見有閉路電視。（王譯揚攝）
【牛丸事件2.0】平台設有籃球場，入晚後有不少年輕人到場打波。（王譯揚攝）
【牛丸事件2.0】平台每晚9時正關門，但記者發現仍有不少年輕人逗留。（王譯揚攝）
「牛丸」案至少兩人被捕

網上早前瘋傳一條4分鐘短片，綽號「牛丸」的17歲少女與一名15歲少女於屯門安定邨商場天台結黨欺凌，短片中一名15歲少女慘遭掌摑32巴掌及16度拳打腳踢，更被人扯起裙子拍攝私處。警方經調查後，相信案件於今年初發生，當中涉及感情糾紛，早前在屯門區內以涉嫌「襲擊致造成身體傷害」拘捕2名涉案少女。

皇朝

同人講武漢黎咪唔會比人打

大… 蕃…，呀…必…

建議睇下軍雞如何面對欺凌

今次輪到咩食物打人？

有冇CCTV有機會影到個班仆街垃圾仔呀

還拖啦

阿J接獲「波友」來電，邀約會面「耍冧」，他不虞有詐便隻身到邨內停車場，豈料突然有至少10人衝出來，阿J雖心知不妙，因未及逃跑被多人捉住，其間有人向他勒索，聲稱「唔畀錢就打你」，之後就強搶阿J身上僅有的百多元現金。

三五成群咁

呢啲就唔會出防暴

呢班牛屎飛死撚晒都唔抵可憐
有班後生嘅係前線為咗香港打生打死
呢班社會垃圾淨係識得蝦蝦霸霸
咁撚好打唔撚去打班狗？

丁丁

豬腳蛋薑醋

西多

童黨

點解唔咁樣對黑警呢？成班都無撚用，淨係識打小朋友，對住黑警就腳軟

男童，無人想理lu 。

個班將來咪做狗囉

無人講？

推

欺善怕惡

少年popo 訓練局

分分鐘呢班第時讀唔成書去讀毅進考黑警添呀

痴撚線，呢班垃圾真係

公屋窮鬼

牛歡喜

打J

高丸

班狗點撚樣做野架？咁多年都搞唔掂，仲好意思收咁高人工？

成班垃圾做唔成事

可唔可以拎去人道毀滅，反正呢班人都唔會對社會有咩貢獻

呢啲大個就做警察

屌你老母臭閪
仲傷得重撚過D狗

班童黨真係社會垃圾
咁好打唔見佢地去打警畜

幫推
(有片) 黑警隨街綁架市民！！！！！！！

乎合我的志願中想做既職業
提早train 下姐

你唔俾人地只係路過俾班MK睇唔順眼兇下佢之後就開片既
點解俾人打既唔可以唔係死mk

黑警埋就係由呢種生物進化架囉

唉 口供都唔知點落

想屌
一路屌一路奶佢背脊
最後射落去比佢當藥敷

?你做乜撚野

諗起721

無人提黃定藍既？

排骨
生菜

唔係女所以冇人理

今次有冇燈光組

咪撚癲啦

咪係
無理由拉唔到
真係時間問題

唔知呢條邨有幾多個字頭

貢丸

呢d就拉晒佢，等班黑警玩9佢地班仆街

識嘅都打得咁狠

咪癲啦

童黨其後捉阿J上天台「暗角」
小薯茄

冇錢就會比人打

童童冇用刀算好了

搵支那01 抵死啦

你估屌人老母唔洗付出代價

牛丸隻狗？

有冇連登仔打開架真係組隊打撚死啲童黨

三五成群

?

On9

99%會去做狗既

獅鳥埋班童黨

大個做狗

私了成風氣

班童黨怕wt,反正大個咪又係考狗隊 又然

咪撚同我講MK仔係前線，我估佢哋上前線只係覺得跟風扮型，你隨時問佢邊個係垃圾會主席佢答都答唔出

玩具撚

【警世】23條將臨，連登仔夠鐘起身啦！

又黎blame the victim 啦
一個打人一個比人打
咁都有得拗

聽講打人果班好黃

呢啲童黨好撚狼，連登仔 1對1 先有勝算

一聽到啲童黨新聞，就好似返左去十幾年前咁

前列腺好黃

主要都係講緊啲有學武 對呢啲身型有信心1打2嘅人

推阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢哋大咗就係做狗
點會去打狗

緊係惡啦，元朗鄉黑有黑警照冇人理，屯元天d社會咪冇枉管囉

腸仔

忽然間咁多mk出番黎

有source再講

哇好重手喎

元天屯炸左佢啦

光復屯門？

我垃圾我住天水圍手下留情大佬

一停課就一堆mk

屯元天形象咁差都係童黨鄉黑大陸人，難聽講真係烏煙瘴氣，多得佢地唔少

有無乞衣到咁無大志百幾蚊都唔放過

魚旦

不嬲都有
不過以前未必有咁狼死十幾個打一個仲要打到咁
以前最多咪打幾拳之後叫佢小心D
再唔係就開片

如果係手足既話, 強化跑步力量啦

肥牛

係咪之後再比人話佢抵打，

之後起底公審打人班pk，

再之後有班人話佢又吸毒又狗公，抵打

再之後繼續起低公審甚至將資料交比popo

再再之後話打人嗰班係黃，被害人係藍

分裂的連登互屌，繼續分化。

劇本一早寫好啦，目的係咩，自己諗啦

成班垃圾 2020仲玩三五成群
d人最on9就係鍾意拍片 留晒證據 不過都係多得佢地咁蠢先比人發現到 唔少都係咁流出黎

勇武兵源內戰

垃圾mk童黨
報犬話個班友晚晚係邨內播榮光同大聲叫港獨啦

點睇都似黑警兵源多d

片頭

呢班童黨真係社區癌細胞 但更仆街嘅係班識生唔識教嘅老豆老母

班細路好狼喎

似係香港警魔叫堂口的人做
童黨身後就係邊緣的黑社會二打六

目的就係令香港人覺得無警魔唔得
同721一樣玩法

主因警黑一家親

生菜同牛肉和好如初未

以前啲人被人打都唔夠膽出聲同報狗
上次牛丸on99拍埋片

大個咪做黑警囉 一係撈偏
欺善怕惡

屌那星淨係睇見到既鞋印已經三款

呢班垃圾大個咗未即係721元朗打市民嗰啲人渣囉

他不虞有詐便隻身到邨內停車場，豈料突然有至少10人衝出來。

跑得快都冇用，10幾個人封哂門口圍住你

係咪呀雞

仆你個街，得13歲都打，癡撚線，班死仆街拎撚曬去打靶啦屌

凱婷

童黨更防武

上個禮拜先有個post講被人欺淩係抵死，擺明開post條友就係呢類人

前線需要大量童黨

豆豉

Lm等起童黨底

八個月黎警暴令青年人有樣學樣

好撚重手 諗起721個廚師

火龍果

free run果d, 跨欄越過

係以前都打過交 但都係打下拳頭交
依家班友立埋架生

牛丸姐同依班童黨比高汁好多喎

依班仲要搶人嘢

少時做童黨，大時做差佬

今次係咪貢丸？

安定不安定

好可憐

百幾蚊對窮家庭小學生黎講大數目既

不過咁多人分

三五成群 好快有燒屍

支那01唔駛link

見到唔夠打 走得快過狗

係就隻抽隻啦 成班圍一個 屌佢老母啦
Btw波友果個識既 應該奶撚哂野
如果好似三五成群咁爆料 實搵到哂

第時大過左仲要你出糧養佢地阿

5毛

豬紅

又5毛

Vans cons仲有咩

2020年仲有童黨

含撚啦傻閪
你老母比人屌係雞添呀

下次光復可唔可以收埋童黨皮

連登好多gay gym撚

屌你老母

少年警訊

一冇書讀 就變三五成群

輸入多啲辣殺支那人血統既後果

潛在黑警

讀唔成書大個去做狗

會唔會有人組團
小學果陣都俾d mk仔恰過
幾個人圍住我打 個fd走甩左

媽的貢丸

蕃薯

網絡年代仲有童黨……無錢買電腦都有手提電話掛？

雞腎

條底褲好黃？

是狗二代嗎？
係就支持了

因為未來佢地就會去做黑警

佢波友25到

今次又咩丸

睾丸

mk打鬥關我撚事
推行動post得唔得

安定邨咁唔安定嘅？

好學唔學學POPO

童黨真係好撚麻煩
成日聲大大 凌晨霸鳩住曬d公園嘈到仆街又周鳩吐痰掉煙頭

打狗嗰陣又唔見依班廢MK出嚟

捉打人個D人去沙咀勞教中心啦屌
睇下日日食雞翼 仲打唔打人

屯門係咪真係咁多MK？

你係5毛

又屈

女童黨欺凌

如果多過3個人出現, 有暴力成份又有非集集結, 唔知可唔可以告班童黨暴動?

有對方電話實捉到啦
不過以後一個人喺村入面行實驚到瀨屎

冇屈

腐乳
咸菜
篙頭

是但揀個

呢d童黨真係要捉哂去食雞翼 日日整個全餐比佢地嘆下

班童黨大個有機會做狗

所以幾認同懲教做法 出邊冇人教....

安定同大興真係MK仔地盤

未必 可能係白衫人呢

屯門真係垃圾地方黎

Push 好過份

同意
垃圾

諗方法報復真係要

皇朝終於有個朵？

一日最衰都係佔中

個表哥應該搵晒所有男親戚 去覆桌打番佢地穫金多過去報警

個表哥班馬去打鳩班童黨好過

同CID 一樣 打穫佢地金就得架啦

最後又係俾鄉黑增補戰力 哩班仲有冇得救 其實

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

社團名單？

屌你老母依啲垃圾童黨
唔洗返學就出哂嚟
真正社會垃圾

西藏高丸

吉列豬扒

踩場

受害者牙骹應該俾人打到軟咗

元朗721都無事你估班黑警會理？今次無女無得強姦肯定不了

其實班街童講話跟人都係班鄉黑古惑仔
所以千祈唔好行過都唔理

每人10蚊，一串魚蛋！

人材，第時做黑警

呢條友(馬達加斯加族長)係五毛，成日周圍放流料

垃圾

小朋友百幾蚊好多啦
我細個有$20一日已經覺得好多啦

食飯 訓教 打牙J🐧

same

未來狗隻

問左當時人既fd
佢地有幾個係手足
被打條友似呀雞
同人玩作對做藍絲
咪比人私了

呢啲垃圾大個咪做黑警

欺善怕惡是常識吧

唔好姑息呢啲有暴力傾向嘅痴線童黨
警狗唔做嘢嘅話街坊要自己團結

01讀者 = 支那

阿雞呢

由豬皮蘿蔔升級做獅子狗
They all look alike to me

乜撚嘢叫入晚

男童就冇人幫?

遭至少10名童黨押到安定邨商場天台「暗角」，即「牛丸」結黨毒打少女的現場

童黨、黑社會之外，有班都好鍾意去暗角打人

推 好賤

呢啲一定係大個做狗果班

比你講完諗咗好耐先醒起係入夜

又聽講 之前牛屎(丸)妹單嘢又係有你呢啲咁嘅人係到鳩up 幫班on9童黨洗白

咁好打 唔撚識去上前線打狗 日撚日係到蝦蝦霸霸 童黨真係社會垃圾 不過呢啲人讀唔到書到時都係做狗架啦

屌你老母 死5毛

分分鐘曱甴仔嚟